又話機鐵一早停駛 點解重有車係露天路軌中間停咗??

因為有人進入路軌??
都唔應該冇啦啦有架車㗎喎

push